[GAY] 圈外人好奇一問, 其實點解GAY既名人 好似全部都係0仔?

慢必, 藍奕邦, 黃耀明, 張敬軒, 許廷鏗, 岑子杰
全部都係0仔或者 so called受
係咪1仔(攻)通常都唔會出櫃或者唔會睇得出係gay?

岑子杰好似係1

岑子杰成個受仔咁喎

睇言行舉止同外表

因為1仔唔似gay

但出櫃既同志入面都冇1仔 係咩原理

有張相佢老公訓係佢大脾度

張敬軒似係一零都得

因為0仔太多 1仔太少

source?

Google一出就有

係撚佢老公

有老公仲同其他男仔咁close